［武漢肺炎］各城市陸續軍管封城，會否出現地方割據

已經開始有市政府強行扣押其他地方物資自保，
加上已經有64個城市出現封城半封城，甚至軍管情況，
咁樣封落去，北京好快會被架空

Dun ff

只要大城市一封，實行軍管，軍隊掌握晒城市入面所有野。

一切可以黎得好快，骨牌效應

意識形態上會分裂
長遠都會更散更互相歧視

湖北人，尤其武漢人長期埋下仇外種子
呢幾個月被全世界歧視

武漢人應該會死得7788，所以湖北人應該先係主力

4,5000萬仇外人口，好強大ge戰鬥力

如果持續就有機

明居正話一開始會出現地方主義，要割據至少要多1,2個月

請問有無link 睇下？

話咁快，新鮮滾熱辣，今次到江西全省被封

架空咪架空
反正唔知有無命

要時間夠耐佢地慣左軍管同呢個特權
仲要佢地願意為左擁護呢個特權而同其他地方打仗
加上又唔知其他地方會唔會都係擁兵自重
發生既機會應該唔大

到時軍人同公安又大批染病

佢地一人一支槍就正宗起義

人血曼頭 石門藥房打靶仔 馬仔

有冇封城地圖可以望下

軍隊一染病，驚死就會出現譁變，不聽命中央
擁兵自重

上網搵唔到

大帥哥?

唔出奇, 一來民眾變左冇人管, 軍心又亂, 係爭幾時網上資訊解禁, 中共就byebye

各地依家都仲係不斷扣其他地方政府口罩，政令不行
已經有地方割據之形

李文亮死左單野，網上群情洶湧，呢獲睇共產黨點死